警方指未能確定尖沙咀有女子眼部受傷與警方執法有關. 如果女事主願意提供資料，警方會樂意跟進。

警方昨日在尖沙咀警署外進行驅散行動，期間一名女子懷疑被警方的布袋彈射中眼部，傷勢嚴重。

警務處助理處長麥展豪表示，留意到該名女子受傷的消息，但翻看當時的電視直播片段、警員覆述的情況，以及在社交媒體的不同相片，未能確定該名女子究竟因為甚麼眼部受傷。

他說，有相片顯示在受傷女子的眼罩旁有狀似布袋彈的物品，但亦有片段顯示沒有，警方需時理解相片的真實性，暫未能掌握足夠資料，警方會繼續搜集相關資料，如果女事主願意提供資料，警方會樂意跟進。

我屌你老母啊

黑暗醜惡....

An eye for an eye

黑警真係好撚醜陋

公開醫療報告收黑警皮啦

一搵佢就告暴動啦

其實有冇片睇到當時咩情況？

收皮啦

哇想殺人滅口, 小心

屌你老母

有無正義前線醫護, 又處理過女仔傷勢走出黎講下(打格都無所謂)
如果無, 咁真係由佢地發揮

我屌你老母臭化閪聯絡你比你拉？

傷者細妹已經開左post

佢想一個昏迷緊嘅人俾d咩資料佢？

屌你老母人無恥天下無敵
你唔好話佢自己仆親？

冇人信你架喇

一聯絡就先告你暴動罪

小心收尾果幾年有報應呀，你班死黑警

又係嗰句：
「你叫個頭部中槍嘅死者嚟警察投訴科投訴，警方會樂意跟進。」